一哥焗豬咁多年都保持到水準真係唔話得

塊扒細左好多 d汁少左好多 個飯貴左好多

咩咩妹正撚到🤤

唯一好咗少少就係番茄多咗
但係一買外賣，拎到返屋企一開....

真係好似嘔吐物咁
不了

抵食到，次次lunch 都叫三個返公司食

加租呀清，加少少價無可厚非，唔覺扒細左，汁好似轉左用杰撻撻既茄醬你先覺得少左，但應該成本仲高，用心良苦

舊骨大過塊扒 不了

成班吹奏大家樂都無提一哥焗豬

唔夠我sick sick

堂食熱辣辣正d

依家垃撚圾
美心mx翻新後 爬佢頭啦

回唔回到本架

薄利多銷

味道分量都屌打美心同阿活

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！

下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

份量真係唔野小，有時食一個飽晒仲想食，要扣喉先食到第二個

美心花幾多成本係裝潢度，食物有幾多自己諗

係⋯⋯⋯蝕住嚟做

仆街岩岩去食勁撚大舊骨

一時時。。。一定要堂食外賣盒唔好食。仲要睇時段試過焗到d蕃茄乾過丫婆塊面。

好撚正

芝加哥豬肉期貨市場

每次見到都忍唔住睇哂
on9嘢都寫到咁流暢

無洋蔥頭 fail

樓主！！！

唔好再傷害咩咩了